佢家下黃色雨，又變返做紅色雨

屌你老母大交合

歌詞嚟